尿道炎有冇得斷尾

一年都翻發過好多次，次次都係食藥等佢好翻好彩嘅就兩日，呢次就快一星期都未好
食抗生素同小便會變深色嗰隻尿道炎藥(試過兩種)都覺得冇用真係得個等字 等佢好翻，隔一排又黎過

同埋女仔嘅話 啲醫生會同你講做完之後要去小便，沖身反而會沖左啲菌入尿道 膀胱
我雖然冇去小便，但過幾日先會 甚至冇做都會翻發所以都唔知邊到出問題

第一次有事係得尿急感 但小便唔痛，所以醫生話唔係尿道炎照左超聲波驗過幾次小便都check 唔到究竟邊到出問題，淨係講唔關我身體結構事

比我插下就會好番

成日都見到你認真問架

唔好咁留意我 人地怕羞

尿道炎極難斷尾rip

記低發作前食過乜野 飲過乜野

插你6 9 有毒

逼自己一個鐘飲一杯水
痾多d尿自然好

膀胱同兩邊腎

試下食益生菌？

見有人話食甘露糖 飲紅莓汁，但自己唔敢亂食

跟住你飛左人？

紅莓係有用架！你每日飲一支啦

樓主有冇介茶介酒先

吃藥斷到 但其實我覺得最重要係要注意去完廁所 用紙巾抹乾個陣 抹得乾唔乾淨抹得唔乾淨好容易又感染到 我個陣係因為呢個原因

同埋去廁所唔好用商場/街啲廁紙最好用番自己個啲，街個啲係好容易出事

甘露醣
之前有大半年身體唔好，成日翻發，我買一樽食幾次就斷尾
紅莓汁紅莓藥對我冇用

我之前都試過。

可能係心因性頻尿 即係承受壓力、焦慮或憂鬱都有關係

盡可能試下分散自己注意力

我之前都試過兩個月內返發第二次，不過自從我改變咗自己既飲水習慣，就冇再復發。
我之前係勁唔中意飲水 但每日逼自己飲多啲水 去多啲小便，就冇再返發。

有冇推薦邊隻

好耐冇酒 茶有飲小小

原來會咁

我以前一日飲得一杯，有時得幾啖依家唔敢唔飲 不過都係少

茶同酒要完全介

聽下醫生話啦 冇去小便實出事

我之前都係唔飲水復發過2次，迫自己飲水同唔好忍尿就冇翻發過

尿道炎係咪好易出水

咁你真係想斷尾既話，就真係要將飲水變成一個習慣喇
宜家我每日起身刷完牙會即刻飲返杯水 至少250ml,
飲完會覺得個胃好漲（that’s why我都唔中意飲水）但keep住呢個習慣 不單止冇返發尿道炎，皮膚都好咗（因為我有啲敏感濕疹）

飲多啲水
唔好忍尿
著棉底褲 多分泌就用護墊但要換密啲
去完廁所小心啲抹 可能抹太後 將啲菌由屎忽帶返上妹妹
抹尿唔好用拖拉 試下用印既方式
性行為前沖涼 後屙尿
洗乾淨啲條撚 同埋由病開始到好返唔好即刻就搞
係街去廁所用自己紙巾唔好用街外紙巾
飲紅莓汁要飲好大量先有用 如果想食不如買啲紅莓supplements 食

做晒上樣既野睇下有冇幫助先

綠帽佳幫到你

好啊唔該曬

同埋補充返
抗生素係一定要食晒 唔好覺得冇用就唔食
小便變深色隻藥係舒緩不適
通常開兩日比你 因為抗生素殺緊菌
所以道理上一日比盡兩日之後去廁所就唔會痛
如果食左兩日停藥屙尿仲痛 代表抗生素做唔到野
就要再睇醫生

我可能啲菌勁啲 食左4日抗生素都小痛haha
不過我會記得食晒thx好細心打咁多字

我龜頭發炎都難斷尾呀

一定好辛苦

好灰康復完又復發

真
以前時不時翻發 但自從返咗哩份工後(都幾年了) 日日office隊成公升以上嘅水 急尿就屙 冇再發過喇

好快無事

唔好痾尿就ok

有無check過係咪非淋？

割左包皮未？

好撚多野唔食得又唔飲得
酒 汽水
海鮮
甜野
等等等等

有無check 埋性病菌？

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

平時買啲紅莓汁飲下

嚟M嗰陣間唔時會有尿道炎 好辛苦

辛苦幾日 但隔一排又會黎料啊嘛